# Навчальний проєкт "vocab-master"

## Опис проєкта
"vocab-master" - це навчальний веб-додаток, розроблений з використанням Laravel та MySQL, який дозволяє користувачам вивчати англійські слова та фрази.

## Функціонал
1. **Авторизація**: Можливість авторизуватися як адміністратор або користувач.
2. **Управління вмістом**:
   - Користувачі можуть створювати, редагувати та видаляти свої папки.
   - У кожній папці можуть бути модулі, які користувачі також можуть створювати, редагувати та видаляти.
   - Користувачі можуть додавати, редагувати та видаляти карточки зі словами в кожному модулі. Також можна додавати зображення
